究竟連登仔支持 沒收電話既香港老師 定 14歲自殺學生？

支持 沒收電話既香港老師
支持 14歲自殺學生

負皮係支持支那仔自殺定點

支持學生決定

(14歲自殺）adj.
學生 n.

why not both

連登仔唔係一個人，而且你嘅問題都唔係二元對立。

香港老師冇權沒收私人財產，亦都唔代表隻支那仔唔抵死

完！

未計知佢支那狗前，上堂打機比人收根本無問題 反個班一定係成班中學上堂打支那game嘅柒頭中學雞嚟

老師要任由學生上堂打機帶玩具翻學，上堂食野都得 校規 ＝ 反人權

支持王者榮耀 傳說對決 lol

支那仔vs教畜
好難揀

為人師表，想學生唔好沉迷打機都要被人屌教逼畜

支持支那狗自殺死

玩支那驚我都想dum佢落街

上堂上到咁悶 打鋪機都唔俾
癡撚線

上堂打咁串，比人收好合理，佢唔收你咪下堂又打過阻住人地上堂
收完咪叫家長去拎番，個老師唔還就佔你私有產權

你下次番學上堂拎住碌電動假鳩鑽自己屎眼佢收你又沒收你私人財產咩on9 中學雞
你靜靜地唔好咁過火玩下sns, IM 我唔信會咁易比人發現同收你囉

我間中學，就算你望住人玩電話都照計缺點1個

只支持支那仔NV

你條撚尻痕 你唔出去老強？
由條尻痕 都癡撚線

而家個問題根本係勁多細路仔打機打到失哂心志
d家長又由得佢唔理 覺得好小事

仲有呀
上堂唔俾用手機係校規嚟
你依加視校規如垃圾
嘩 咁仲得了？ 校規都唔尊重 咁你會唔會唔尊重黨 唔尊重法律？
你想港獨？分裂國家？
拉得嫁啦啵

Sure

收電話就跳樓

支持老師嚴正執法